尚德手足苦戰緊，大家打算點？

尚德手足已經首先打響革命頭炮，
為周同學企出嚟。
依家警渣已經一字排開包圍廣明苑五座樓宇，
我地可以點支援佢？

勇武係心態
請睇返前幾日嘅一人勇武手足隻身抗警渣，
為周同學開路。

將軍澳英雄，救人嘅勇氣唔應該淨係得佢有

驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
香港人 反共！

推

我地一定會幫你報仇。
呢場運動下一個死既人一定係班狗。

臨時開花有無可能

幫將軍澳分散警力

要拉長戰線

要還手足公道

YL action中
未有汪汪

至少要附近區有街坊人群聲援先

yl 都叫未有popo

天水圍情況許可嘅話快閃，拉長所有地區戰線。
千祈唔好搞輕鐵

放tg

寶琳調景嶺手足有無計劃

訓教準備第二日返工

如果大廈走火警 咁多人一齊聚集 洗唔洗申請不反對通知書？

黎左

想賺OT姐

曱甴藍衫
白衫曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴
盧曱甴
藍衫白衫曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴

尚德手足頭先上gear掉磚還擊啊！！！

POPO幾時先有報應

要開早站搞選舉，革命不了，我對唔住手足。

尚德d樓咁高，有人掉點捉？
好驚

去tko狗屋玩9公格 圍魏救趙有冇得諗

響火警鐘

手足定選舉重要呀？
無手足無香港
無區選有手足都仲有機會有香港
得區選無手足就死得啦

好難走，警渣一上車就追到

將軍澳所有大廈一齊響火警鐘，所有人落地下

咁咪好多人落樓走火警 真擔心

Sorry我跟唔切啊

宵禁都出唔到門啦！

如果走火警要毛巾掩口鼻好合理 擔心

一齊宣揚叫人提防
響火警鐘

臨走小心將軍澳隧道rb
臨走小心將軍澳隧道rb

明明班狗企晒係D樓隔離, 唔通D手足落晒街冇人高空支援

認同,想救手足反擊,是基本

反抗第一步，建立反擊訊號

我

示威者一用高空戰術警察就要防上又防下
唔好咁激進呀

街坊落場好d，一係兩區聯合。

將軍澳所有大廈千期唔好一齊響火警鐘，所有人落地下

高人層手足千奇唔好扔野落街

去尚德反包圍

寶琳坑口就好 咁安全

發生咩事 無追post

講真乜都做唔到只求唔好又有手足傷或者被捕

push

如果走火警包毛巾會唔會犯非法集結同禁蒙面法？

藍旗 對峙緊

直播

除非你有小隊快閃，否則唔建議

應該唔會掛？好合理wor ？我真係擔心有濃煙

救生3寶

天水圍手足表示咩都未做就幾百隻狗兜圈

你幢大廈多過三個人已經犯左非法集結啦

但首先要有火警走先測試到
如果全部人落樓咪分唔到邊d街坊邊d手足
好驚有人響火警鐘！！！

告得入咩？

千其唔好掉D 唔要既雪櫃 洗衣機落樓呀

拉左四十八先講

堅擔心

Why not both 各有各做
唔通全部都體制外抗爭？

富康都有街坊出嚟，班狗即刻出晒出去，如果幾個屋苑一齊出會點？

敵進我退呀手足
唔夠人就去安全位置先

圍魏？ 利申唔係住依兩個地方

拉晒全部大廈走火警街坊？

好撚多狗車喺度響

班狗佔哂高位

我意思係有選舉無人嘅話係無意思，所以要支援手足

毋忘義士獻身、不屈氣概！

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

上番屋企食花生 希望唔好唔小心跌嘢落去

但都會有地面部隊嘛

朝早七點 大家早小小起身開花

被早起？

去觀塘分散警力

黑警已經瘋狂攻擊民居
你搞人地屋企到時唔好怪人地搞d曱甴屋
有撚晒地址

唔知你想表達咩

唉 好撚頹 屌

點幫手

好奇點解d狗10點幾會出動
雖然佢地做野唔洗講原因

習曱平

防開花

點解呀
我地仲要為周同學而奮戰
佢醒返會見到

打響革命頭炮

手足苦戰緊

tko 其實分咗三邊
尚德 寶琳 坑口
其他兩邊自己識做啦

示威者如果響警鐘令街坊群眾落曬街，咁好難分辨邊個係示威者
唔好做呀

講左

成東九龍都要啦

我地個勢返緊來，信我。

Push

好擔心

隨時做街坊屌狗

好驚咁多區都有人做就大獲

您地做咩我都支持 但好好保護自己 不被捕！

巴打要搵返d朋友一齊玩

，

空頭

唔一定係即刻，但長遠你要，自己一個會寂寞

千祈唔好去九宮格玩

擔心

但要小心壞朋友

毅進仔執石仔

頭先又話食m記？

點解TKO咁勁

尚德係梁天琦票倉

將軍澳起義緊既時候 其他區係度食花生囉 ，孫中山革命 有武昌起義響應 最後成功左 香港人呢 唔抵贏 唔抵有民主

尚德好多空投師 好多玻璃樽聲 聲音好清脆

你嗰部咩車先

我寶琳連續兩日都過尚德

朝早開花

所以咪叫人支援

過尚德食宵夜咋嘛？巴打，食宵夜無乜好講啦。

元朗天水圍旺角尖咀都黎緊料

其他區 千奇唔好 趁虛而入
唔好

依家廣明d 狗撤緊
唔好去圍狗屋

朝早係咪我地弱點

天水圍藍旗

大家幫幫手

新模式開始

如果有人學就無陰公啦
我唔支持高空擲物

想幫手真係唔好入tko 交比佢地
「唔好」搞自己區

居民要利用制空點 防守

TKO有入無出，同埋TKO好細！
自己區熟路又有同伴街坊，成班人出去食下宵夜幾好！

制高點唔好高空擲野

我地唔可以有弱點，克服佢

加上有曱甴響天水圍結婚

高空擲物唔啱架 咁做好易整親人
依家咁多警察叔叔 擲親佢地點算？
我再強調多次唔好高空擲物

觀塘寶琳反包？

各位手足小心！調景嶺有多架車係呢個位！仲要冇着燈！

千祈唔好沿途破壞，我要經濟發展
———————————————————
警犬有車，出馬路好危險，一追就捉到。
示威者醒水嘅話會揀有優勢嘅地方行動。

Post埋去其他尚德post！！

已出tg

尚德開始多人

呢個！！！

有相關 group嘅幫手send出去呀！

樓上丟野未 班狗宿舍都丟 你地唔係唔丟呀

小心
樓數多
易高胸

尚德好多rb材料
又有空投師

tui

唔好再姐陣啦，守響道做乜鳩，成set 好個陣等成個鐘比人諗點打，今日人地擺明單野唔射tg唔攻，比人打好玩咩

跟本唔夠決心，人又唔夠
第一人要多佢三倍，無就算啦唔好攪咁多野，1on1你地無可能贏架啦
第二見到慢慢一齊行埋去，近身戰，佢無可能唔知咩事向人群開真槍架，佢射tg就向佢哋衝，撞低佢哋唔小心踩死佢哋都好合理，上法庭完全可以解釋到，佢射一定散
第三打個交都知，揸拳用力好累，用掌，捉住佢頭盔扭，撲跌佢，捉住肩頭發唔到力等，最簡單睇d狗平時用咩招，落咗地就最好有人坐住佢，正常佢甩唔到身，其他人輕易亂腳，記住腳既力正常大拳幾倍，雖然手足多數著運動鞋，但都好好用，正常拳腳交好難死人，要擊到一個人要打正佢下巴位令佢腦震盪先會有暈既感覺，但係正常好難打中，無謂曬力
第四一打就要諗要害，插眼踼春袋，撻低佢，扭手腳

有朋友既互相練習下啦，睇下mma 點打
左膠就無視搵人拉走，或者亂打順手打鳩埋佢，打多幾次無人敢黎

聽日要番工 不了

香港人掛住睇杜文澤

ＴＵＩ

尋晚都有響過

車乜野, 自己區開花先可以分散狗力

坑口寶林呢

仆街
yl拉晒20個街坊

推呢個

咁你依家人係邊度？

推呢個，夠曲線

係真街坊？

驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
手足加油！

尚德勁

本身條街大把人
正常set完rb都走晒啦

佢無可能唔知咩事向人群開真槍架

呢句已經炒撚哂低估對面低估到咁

三日都係尚德

觀塘同將軍澳區警力share 架

要令空軍精準投放

如果有人搞鳩將軍澳隧道就好笑

好多朋友住尚德，自己住山區又幫唔到咩😥

可以點搞
攔左咪一下子清返

我意思係無揸武器響手，慢慢行埋去，你唔好話姐係武器，毫無攻擊力又有借口比人用武力打，上次膠水通都開槍，你哋一係就用利器啦，其他無意思，打唔入甲

唔好幫手?

如果棵樹被風吹跌封路呢

冇野啦，我叫佢地唔好幫手1

坑口、寶琳會唔會有手足去幫拖

咁黑又咁密咁多層數
點搵邊個掉

幫到 你睇下

千期唔好

咁係咪真係響緊火警鍾?

習近平 甴近平

而家可以點搞
要手足捱到朝早5 6點?

曱甴今轉有冇拎停車場、天橋制高點？

咁都唔明？

拖太耐會圍捕

明啦，頭先太眼瞓

運動曙光，每個人每個自己社區開花，組織自區telegram，一百區開花

快d

好似本身拎左又退左
退完又回馬槍

集人！ 狗小玩捉內鬼！ 再打七！！

最小打爆眼！！

班曱甴如果入村搞事將軍澳人唔好高空擲物保家衛族呀會出事架嘛

尚德廣明街坊完全係準備好打呢場保家衛族之戰

大西北狗亂跑

保家衛國！

但個範圍劃得越細越易比狗清算

都係，如果係社區勇武互換計劃？
即係地下跨區

啲車走晒各位小心！

藍絲話保家衛族做咩都得 我地唔可以學

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

寶林坑口好和平？街無人？

我諗你應該唔係好熟果到 果到係一個屋邨
但車要入去就只有幾個地方 一但入由十字路口(姐係佢地守緊果到)，就可以入去去邊都得而且連外圍都一齊推入黎就屋企都返唔到
最理想係十字路口狗走 由其他路入 由第二邊走返屋企

尚德手足

係屋企既和理非 請大叫屌尻黑警
四面楚歌

好簡單，全部將軍澳人去尚德支援

要幫手分散狗力
唔可以俾手足太辛苦

希望以後其他區可以一齊響應

參考V煞活動: 未來多區開花模式建議 - 分區合作

只係爭取到被拉，受傷

很柒

笑死，關你撚事，屌你老母

犬儒出沒，很柒

咁你去左尚德前線未？

好簡單，全部將軍澳人去尚德支援

只要人夠多，一定有反攻既既機會

尚德手足小心呀

好簡單，全部將軍澳人去尚德支援

唔講咁多，去發個夢先

唔係應該裝修咩

你問我？

好簡單，全部將軍澳人去尚德支援

希望有多啲將軍澳手足一齊發夢

唔係過去送頭,係留係自己個區開花

呢個問題我都有一直諗
我之前覺得十八區已經有d危
d狗可以喺大廈上面睇實手足點走同屋企喺邊
而家可以影得好清
肯變裝都有危險
如果一區好多屋企係隨時spare出黎比勇武散/住一晚應該可以解決到個問題
但要建立一個肯定可信嘅網絡先得
無得就咁喺公海講

我咪自己區

我認同你講法。
太多cam，每次出都要有人滅cam先可以減低風險。
同埋直接返屋企太危險，要有住宿又要確保可信無人篤灰，要好長時間。